有冇巴打試過拆後座

想買架3門mini，想拆左後面dog seat
有冇巴打有相關經驗，係咪過唔到驗車

我估咋，應該過唔到驗車，因為牌薄寫咗幾多座

拆黎做乜？加rollcage?

驗車點都要裝返上車

拆黎有咩用

我估係想增加儲物量

輕d

是咁的,我岩岩出左部日本既國寶戰神級跑車,
打算拎去車房改啦。

一去到,個師傅又話我架車重,又話呢又話路,
好啦,本身我都係算係識識地車既人黎,都知道
車重係對行車表現好重要既一環。

正當我諗緊改唔改好既時候,師傅已經將我成個車頂
界開左,之後我問師傅,咁樣就得架啦?點知呀師傅話
未,佢話將果D無謂野拆撚走哂先得wo,咁好啦,我信佢,
點知攪攪下,佢連我個中控都拆Q埋,我問師傅點解
要咁做,佢話想快,沒有煞車就快啦,
唔好被速度限制自己,口話未完就連我個迫都拆Q埋。

咁好啦,佢之後就問我,波棍使唔使偷輕,心諗:
波棍都有得偷輕?於是我就心思思想屌屄咁,叫佢
試下啦,屌佢老母,佢一鳩將我支波棍連手制換左
兩次象牙筷子落去,象牙筷子!!我幾撚耐冇見過
象牙筷子呀!但話時話,兩支野咁似,我點分呢?

師傅話唔使驚,波棍果支象牙筷子我會加粒骰仔比你,
轉波個陣,粒骰仔會自轉去果個波既點數。嘩,屌!
咁撚過科技既咩??

之後師傅又話架車要放o係佢度過夜,叫我拎個車頂走
先,咁我拎住個車頂行出車房而不帶走一點雲彩...

依家慘啦,我依家拎住個車頂排緊隊過紅隧,塞左好耐,
有冇巴打o係附近幫幫我逗住個車頂一陣呀

好耐冇見過呢篇

因為只坐兩個人，寧願拆後座拎啲空間放下野

買mini GP 直接拆左唔洗搞